有無人買過daks呢個牌子？

算係高檔牌子，但價錢比較親民
有過百年歷史
用料基本上係最頂級
比日資收購之後，生產線搬埋去日本
設計上比較成熟老餅、但近年開始進攻後生市場
Born in england made in japan